沙田柚發夢有感

我係一個沙田柚，見證住大圍青龍上水樂園嘅盛衰，沙田UA嘅永續興建，新城市廣場及沙田廣場嘅黃禍，大大小小嘅變遷，漸漸對沙田同香港心灰意冷⋯⋯

由616就出嚟行， 一向我都係和理非，不過越來越感覺應該要抗爭政府先會回應，尋日我同一位長者朋友一齊行完，諗住返屋企啦，突然傳來消息話出咗胡椒，之後我同佢就趕過去咗嗰邊，留守咗一段時間，覺得現場情況比較穩定，老人家話返屋企睇直播，休息一下再下來幫手！

我哋穿過戰場時，有唔少戰友都提醒我小心，前線危險，同埋要載口罩保護自己。

之後一直喺附近，夜晚8點幾黑警開始清場捉人，喺榮瑞樓對出落斜路，有個街坊上前拍片屌黒警，痴撚線突然走咗個白衫加幾個便衣出嚟用棍指罵同拍打欄杆，我哋成班街坊即刻屌返轉頭，佢哋先走，嗰一刻大家好齊心，真心感動

尋日係值得每個沙田柚感到驕傲，大家一條心，空降物資，老少一心，對抗黑勢力！

好啦，714好夢一場，今日醒來，721金鐘再發夢